想學番小提琴

最後又勾起條引想學番小提琴

以前跟過兩個老師 但都因為某d原因停左

最近又想學番同考番個試比個交代自己

請問全能既連登巴絲知唔知邊到好既小提琴老師介紹

想考幾級

5級但可以當我咩都唔記得 因為太耐冇玩

Tg me

全職教左超過十年